智利示威出現JoJo文宣

布查拉提

有無人整一幅係林鄭、大波驊、或者何君堯呀？

上次有人吹jojo op1係咪智利？